今日熱死人

突然咁熱㗎

有凍過咩

早排凍到震喎

今晚又15度

下星期最凍

成25度
過幾日又得返幾度

熱死人原來係四日前，今日又凍番